{"refrec": {"BRefID": 309923, "RR": "<b>Martins, A.C.; Loures, C.C.A.; dos Santos, E.P.; Silvestre, F.; dos Santos, L.A.</b> (2019). Caracteriza\u00e7\u00e3o f\u00edsico-qu\u00edmica do carbonato de c\u00e1lcio (CaC0<sub>3</sub>) e \u00f3xido de c\u00e1lcio (CAO), proveniente de fonte de mat\u00e9ria-prima sustent\u00e1vel, <b><i>in</i></b>: (2018). <i>23\u00ba CBECiMat - Congresso Brasileiro de Engenharia e Ci\u00eancia dos Materiais04 a 08 de Novembro de 2018, Foz do Igua\u00e7u, PR, Brasil.</i> pp. 210-218", "BEntID": 302251, "PublicFlag": 1, "CheckedFlag": 0, "wosflag": 0, "vabbflag": 0, "RefStringPartII": ", <b><i>in</i></b>: (2018). <i>23\u00ba CBECiMat - Congresso Brasileiro de Engenharia e Ci\u00eancia dos Materiais04 a 08 de Novembro de 2018, Foz do Igua\u00e7u, PR, Brasil.</i> pp. 210-218", "DocTypID": 17, "MarineFlag": 0, "FreshFlag": 0, "BrackishFlag": 0, "TerrestrialFlag": 0, "Authorstring": "Martins, A.C.; Loures, C.C.A.; dos Santos, E.P.; Silvestre, F.; dos Santos, L.A.", "OrigTitleTranslFlag": 0, "Authorstringtrunc": "Martins, A.C. <i>et al.</i>", "Englishabstract": null, "AbstractOtherLang": null, "BibLvlCode": "AM", "StandardTitle": "Caracteriza\u00e7\u00e3o f\u00edsico-qu\u00edmica do carbonato de c\u00e1lcio (CaC0<sub>3</sub>) e \u00f3xido de c\u00e1lcio (CAO), proveniente de fonte de mat\u00e9ria-prima sustent\u00e1vel", "OrigTitleLangCode": "pt", "UserAccessRight": null, "UserAccID": null, "AuthorKeywords": "CaCO3; CaO; characterization; sustainable material", "OtherDescriptors": null, "Notes": null, "AnaPub": 2019, "MonPub": null, "DateUpdate": "2019-03-29                    ", "DateCreate": "2019-03-28                    ", "SecASFANote": null, "ProID": null, "ConfID": null, "PeerRev": 0, "VlizCoreFlag": 1, "WoScode": null, "VABBcode": null, "OpenAcc": 0}, "refs": null, "anarec": {"AnaID": 309923, "PubliDate": 2019, "Pagination": "210-218", "XtraPublOfAnaID": null, "ISBN": null, "Volume": null, "Issue": null, "BRefMon": 309922, "BRefMonRR": "(2018). 23\u00ba CBECiMat - Congresso Brasileiro de Engenharia e Ci\u00eancia dos Materiais04 a 08 de Novembro de 2018, Foz do Igua\u00e7u, PR, Brasil. Metallum Congressos T\u00e9cnicos e Cient\u00edficos: S\u00e3o Paulo .  ", "BRefXtra": null, "BRefXtraRR": null, "SerBRefID": null, "SerRR": null, "StandardTitleSer": null, "ISSN": null, "AbbrevSer": null, "StandardTitleMon": "23\u00ba CBECiMat - Congresso Brasileiro de Engenharia e Ci\u00eancia dos Materiais04 a 08 de Novembro de 2018, Foz do Igua\u00e7u, PR, Brasil", "StartPage": 210, "Pages": 9, "ToPubliDate": null, "BRefBibLvlCode": "M", "SerNotes": null}, "monrec": null, "serrec": null, "relations": null, "relationsRev": null, "addrec": null, "othpubs": null, "ownerships": null, "authors": [{"AutName": "Martins", "Firstname": null, "Initials": "A.C.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 302251, "AutID": 371670, "OrderNr": 1, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}, {"AutName": "Loures", "Firstname": null, "Initials": "C.C.A.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 302251, "AutID": 371671, "OrderNr": 2, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}, {"AutName": "dos Santos", "Firstname": null, "Initials": "E.P.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 302251, "AutID": 371672, "OrderNr": 3, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}, {"AutName": "Silvestre", "Firstname": null, "Initials": "F.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 302251, "AutID": 125402, "OrderNr": 4, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": 18723, "InsID": null}, {"AutName": "dos Santos", "Firstname": null, "Initials": "L.A.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 302251, "AutID": 371673, "OrderNr": 5, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}], "mapdetails": null, "datasets": null, "monographs": null, "monparts": null, "serparts": null, "BEntOpen": null, "BEntPrivate": null, "availability": [{"BInstID": 327772, "LibID": 36, "BRefID": 309923, "EmbargoDate": null, "FullEmbargoDate": null, "PhysMedID": 16, "hasOCRd": null, "ShelfLocCode": "327772", "BarCode": null, "PaidValue": null, "Medium": "Server", "Description": "Interne VLIZ documenten", "Acronym": "VLIZ", "Library": "Vlaams Instituut voor de Zee", "DutchTerm": "Non-open access", "URL": null, "ClassifID": 228, "Classification": "Non-open access", "ReqLink": 1, "ClassifTypID": 3, "URLLocation": "https://www.vliz.be/imisdocs/publications/", "SubDir": 1, "InternalReq": 1, "LoggedInReq": 1, "Disclaimer": "Disclaimer_VLIZ_Intern", "DutchDisclaimer": "<p>Deze publicatie is enkel beschikbaar voor persoonlijk gebruik binnen de Innovocean site <br />en mag op geen enkele manier verder worden verspreid.</p>", "FileFormat": ".pdf", "FileDescr": "pdf", "InsPub": 1, "InsID": 36, "FileFormID": 6, "PublicFlag": 1, "orderLib": "A"}], "litstyles": [{"LitStyID": 3, "Style": "Congresbijdrage"}], "thespers": null, "conf": null, "proj": null, "Physdatasets": null, "spcols": {"941": {"SpName": "LifeWatch Species Information Backbone", "SpColID": 941, "ParSpColID": 39, "TopParID": 39, "ShortName": "LifeWatch Species Information Backbone", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": 39, "SpColPath": "VLIZ ackn/LifeWatch Species Information Backbone"}, "39": {"SpName": "VLIZ Acknowledged Publications", "SpColID": 39, "ParSpColID": null, "TopParID": null, "ShortName": "VLIZ ackn", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": null, "SpColPath": "VLIZ ackn"}, "": {"SpName": "VLIZ Core Flag", "SpColID": null, "ParSpColID": null, "TopParID": null, "ShortName": null, "URLLocation": null, "LibID": null, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": 1, "TopParIDNotWebsite": null, "SpColPath": null}, "507": {"SpName": "World Register of Marine Species", "SpColID": 507, "ParSpColID": null, "TopParID": null, "ShortName": "WoRMS website", "URLLocation": null, "LibID": null, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": null, "SpColPath": "WoRMS website"}, "915": {"SpName": "World Register of Marine Species (WoRMS) acknowledged", "SpColID": 915, "ParSpColID": 941, "TopParID": 39, "ShortName": "WoRMS ackn", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": 39, "SpColPath": "VLIZ ackn/LifeWatch Species Information Backbone/WoRMS ackn"}, "947": {"SpName": "WoRMS ackn - direct reference", "SpColID": 947, "ParSpColID": 915, "TopParID": 39, "ShortName": "WoRMS ackn - direct", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": 39, "SpColPath": "VLIZ ackn/LifeWatch Species Information Backbone/WoRMS ackn/WoRMS ackn - direct"}}, "doi": null, "MParts": null, "SParts": null, "hLibs": null, "langs": [{"BEntID": 302251, "LangCode": "pt", "AbstractFlag": 0}], "urls": null, "thesterms": null, "taxterms": null, "geoterms": null, "othterms": null, "asfacodes": null, "asfa2codes": null, "resmessage": "", "complete": 1, "sessions": {"newSesName": "Chisala, Chilekwa, C.", "newSesDate": {"date": "2019-03-28 08:49:33.970000", "timezone_type": 3, "timezone": "Europe/Brussels"}, "updSesName": "Chisala, Chilekwa, C.", "updSesDate": {"date": "2019-03-29 08:38:26.640000", "timezone_type": 3, "timezone": "Europe/Brussels"}}, "arch2discl": null, "MONpubls": [{"PublName": "Metallum Congressos T\u00e9cnicos e Cient\u00edficos", "Place": "S\u00e3o Paulo "}], "pictures": [], "collections": [{"Collection": "VLIZ Acknowledged Publications", "ShortName": "VLIZ ackn"}]}