{"refrec": {"BRefID": 323847, "RR": "<b>Samper-Villarreal, J.; Mora-Rodr\u00edguez, F.D.; Morales-Ram\u00edrez, A.</b> (2020). Gesti\u00f3n integrada marina y costera en Costa Rica. <i>Revista Costas: Manejo Costero Integrado en Iberoamerica 1(Edici\u00f3n Especial)</i>: 67-94", "BEntID": 317319, "PublicFlag": 1, "CheckedFlag": 0, "wosflag": 0, "vabbflag": 0, "RefStringPartII": ". <i>Revista Costas: Manejo Costero Integrado en Iberoamerica 1(Edici\u00f3n Especial)</i>: 67-94", "DocTypID": 8, "MarineFlag": 1, "FreshFlag": 0, "BrackishFlag": 0, "TerrestrialFlag": 0, "Authorstring": "Samper-Villarreal, J.; Mora-Rodr\u00edguez, F.D.; Morales-Ram\u00edrez, A.", "OrigTitleTranslFlag": 0, "Authorstringtrunc": "Samper-Villarreal, J.; Mora-Rodr\u00edguez, F.D.; Morales-Ram\u00edrez, A.", "Englishabstract": null, "AbstractOtherLang": null, "BibLvlCode": "AS", "StandardTitle": "Gesti\u00f3n integrada marina y costera en Costa Rica", "OrigTitleLangCode": "es", "UserAccessRight": null, "UserAccID": null, "AuthorKeywords": null, "OtherDescriptors": null, "Notes": null, "AnaPub": 2020, "MonPub": null, "DateUpdate": "2020-05-07                    ", "DateCreate": "2020-05-07                    ", "SecASFANote": null, "ProID": null, "ConfID": null, "PeerRev": 0, "VlizCoreFlag": 1, "WoScode": null, "VABBcode": null, "OpenAcc": 1}, "refs": null, "anarec": {"AnaID": 323847, "PubliDate": 2020, "Pagination": "67-94", "XtraPublOfAnaID": null, "ISBN": null, "Volume": "1", "Issue": "Edici\u00f3n Especial", "BRefMon": null, "BRefMonRR": null, "BRefXtra": null, "BRefXtraRR": null, "SerBRefID": 323845, "SerRR": "Revista Costas: Manejo Costero Integrado en Iberoamerica. Universidad de C\u00e1diz: C\u00e1diz. ", "StandardTitleSer": "Revista Costas: Manejo Costero Integrado en Iberoamerica", "ISSN": null, "AbbrevSer": null, "StandardTitleMon": null, "StartPage": 67, "Pages": 28, "ToPubliDate": null, "BRefBibLvlCode": "S", "SerNotes": null}, "monrec": null, "serrec": null, "relations": null, "relationsRev": null, "addrec": null, "othpubs": null, "ownerships": null, "authors": [{"AutName": "Samper-Villarreal", "Firstname": "Jimena", "Initials": "J.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 317319, "AutID": 414380, "OrderNr": 1, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}, {"AutName": "Mora-Rodr\u00edguez", "Firstname": "Fernando", "Initials": "F.D.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 317319, "AutID": 414381, "OrderNr": 2, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}, {"AutName": "Morales-Ram\u00edrez", "Firstname": "\u00c1lvaro", "Initials": "A.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 317319, "AutID": 252116, "OrderNr": 3, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}], "mapdetails": null, "datasets": null, "monographs": null, "monparts": null, "serparts": null, "BEntOpen": null, "BEntPrivate": null, "availability": [{"BInstID": 344684, "LibID": 36, "BRefID": 323847, "EmbargoDate": null, "FullEmbargoDate": null, "PhysMedID": 16, "hasOCRd": null, "ShelfLocCode": "344684", "BarCode": null, "PaidValue": null, "Medium": "Server", "Description": "VLIZ Open Access", "Acronym": "VLIZ", "Library": "Vlaams Instituut voor de Zee", "DutchTerm": "Open access", "URL": null, "ClassifID": 53, "Classification": "Open access", "ReqLink": null, "ClassifTypID": 1, "URLLocation": "https://www.vliz.be/imisdocs/publications/", "SubDir": null, "InternalReq": 0, "LoggedInReq": 0, "Disclaimer": null, "DutchDisclaimer": null, "FileFormat": ".pdf", "FileDescr": "pdf", "InsPub": 1, "InsID": 36, "FileFormID": 6, "PublicFlag": 1, "orderLib": "A"}], "litstyles": null, "thespers": null, "conf": null, "proj": null, "Physdatasets": null, "spcols": {"941": {"SpName": "LifeWatch Species Information Backbone", "SpColID": 941, "ParSpColID": 39, "TopParID": 39, "ShortName": "LifeWatch Species Information Backbone", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": 39, "SpColPath": "VLIZ ackn/LifeWatch Species Information Backbone"}, "793": {"SpName": "Marine Regions acknowledged", "SpColID": 793, "ParSpColID": 941, "TopParID": 39, "ShortName": "Marine Regions ackn", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": 39, "SpColPath": "VLIZ ackn/LifeWatch Species Information Backbone/Marine Regions ackn"}, "39": {"SpName": "VLIZ Acknowledged Publications", "SpColID": 39, "ParSpColID": null, "TopParID": null, "ShortName": "VLIZ ackn", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": null, "SpColPath": "VLIZ ackn"}, "": {"SpName": "VLIZ Core Flag", "SpColID": null, "ParSpColID": null, "TopParID": null, "ShortName": null, "URLLocation": null, "LibID": null, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": 1, "TopParIDNotWebsite": null, "SpColPath": null}}, "doi": null, "MParts": null, "SParts": null, "hLibs": null, "langs": [{"BEntID": 317319, "LangCode": "es", "AbstractFlag": 0}], "urls": null, "thesterms": null, "taxterms": null, "geoterms": null, "othterms": null, "asfacodes": null, "asfa2codes": null, "resmessage": "", "complete": 1, "sessions": {"newSesName": "Bouchti, Zohra, Z.", "newSesDate": {"date": "2020-05-07 07:02:59.367000", "timezone_type": 3, "timezone": "Europe/Brussels"}, "updSesName": "Bouchti, Zohra, Z.", "updSesDate": {"date": "2020-05-07 07:02:59.367000", "timezone_type": 3, "timezone": "Europe/Brussels"}}, "arch2discl": null, "SERpubls": [{"PublName": "Universidad de C\u00e1diz", "City": "C\u00e1diz"}], "pictures": [], "collections": [{"Collection": "VLIZ Acknowledged Publications", "ShortName": "VLIZ ackn"}]}