{"refrec": {"BRefID": 334821, "RR": "<b>Caviedes S\u00e1nchez, V.</b> (2020). Manejo integrado del espacio costero y marino del golfo de Honduras: elementos propositivos para un \u00e1mbito transnacional. PhD Thesis. Universidad de C\u00e1diz: C\u00e1diz. 338 pp.", "BEntID": 331378, "PublicFlag": 1, "CheckedFlag": 0, "wosflag": 0, "vabbflag": 0, "RefStringPartII": ". PhD Thesis. Universidad de C\u00e1diz: C\u00e1diz.  338 pp.", "DocTypID": 5, "MarineFlag": 1, "FreshFlag": 0, "BrackishFlag": 0, "TerrestrialFlag": 0, "Authorstring": "Caviedes S\u00e1nchez, V.", "OrigTitleTranslFlag": 0, "Authorstringtrunc": "Caviedes S\u00e1nchez, V.", "Englishabstract": null, "AbstractOtherLang": "En el \u00e1mbito geogr\u00e1fico del Golfo de Honduras -GdH- compartido entre Belice, Guatemala y Honduras, confluyen ecosistemas, culturas y diversas actividades econ\u00f3micas. En este espacio costero y marino se evidencian crecientes impactos y amenazas, los cuales deben tratarse desde una \u00f3ptica de trabajo conjunto. A\u00fan con problemas comunes, no existe para la subregi\u00f3n en la actualidad ninguna iniciativa estrat\u00e9gica compartida de Manejo Costero Integrado -MCI-. Adem\u00e1s, los tres pa\u00edses presentan diferentes niveles de formulaci\u00f3n e implantaci\u00f3n de sus pol\u00edticas p\u00fablicas para el mejor gobierno de sus costas y el mar. La presente investigaci\u00f3n se bas\u00f3 en la realizaci\u00f3n de un an\u00e1lisis interdisciplinario y propositivo sobre la problem\u00e1tica y las pol\u00edticas nacionales relacionadas con el MCI en el \u00e1mbito transnacional del GdH. Con una perspectiva espacial m\u00e1s amplia, se analiza primero el proceso de inserci\u00f3n del MCI en Am\u00e9rica Central, para seguidamente enfocar el an\u00e1lisis del GdH. Se llev\u00f3 a cabo una caracterizaci\u00f3n integrada y sint\u00e9tica del \u00e1mbito de estudio correspondiente con los espacios costero-marinos de cada pa\u00eds, con \u00e9nfasis en los subsistemas f\u00edsico-natural, socio-econ\u00f3mico-cultural y jur\u00eddico-administrativo. Seguidamente, para la comprensi\u00f3n de los problemas costero-marinos, se aplic\u00f3 el m\u00e9todo DAPSI(W)R(M), donde el apartado de Respuesta se complement\u00f3 usando el Dec\u00e1logo de la gesti\u00f3n costera integrada. Posteriormente se realiz\u00f3 un an\u00e1lisis de las iniciativas comunes de los tres pa\u00edses con implicaciones en el MCI del GdH. Todo lo anterior permiti\u00f3 proponer algunos elementos de pol\u00edtica p\u00fablica que pudieran aportar a la mejora de las condiciones ecol\u00f3gicas, sociales y culturales en este espacio estrat\u00e9gico. Se enfatiza en la debida armonizaci\u00f3n de las respuestas nacionales de pol\u00edtica p\u00fablica y en el dise\u00f1o e implantaci\u00f3n de instrumentos supranacionales orientados a la sostenibilidad del GdH.", "BibLvlCode": "M", "StandardTitle": "Manejo integrado del espacio costero y marino del golfo de Honduras: elementos propositivos para un \u00e1mbito transnacional", "OrigTitleLangCode": "es", "UserAccessRight": null, "UserAccID": null, "AuthorKeywords": null, "OtherDescriptors": null, "Notes": null, "AnaPub": null, "MonPub": 2020, "DateUpdate": "2021-03-12                    ", "DateCreate": "2021-03-12                    ", "SecASFANote": null, "ProID": null, "ConfID": null, "PeerRev": 0, "VlizCoreFlag": 1, "WoScode": null, "VABBcode": null, "OpenAcc": 0}, "refs": null, "anarec": null, "monrec": {"MonID": 334821, "ISBN": null, "PubliDate": 2020, "IssueDate": null, "Volume": null, "Issue": null, "Pagination": "338", "Place": "C\u00e1diz", "Edition": null, "BRefXtra": null, "BRefXtraRR": null, "SerID": null, "SerRR": null, "Ser2BRefID": null, "Ser2RR": null, "StandardTitleSer": null, "ISSN": null, "AbbrevSer": null, "Degree": "PhD", "ThesisID": 334821, "InsID": null, "Acronym": null, "FullStandardName": null, "ToPubliDate": null, "SerNotes": null, "eISBN": null}, "serrec": null, "relations": null, "relationsRev": null, "addrec": null, "othpubs": null, "ownerships": null, "authors": [{"AutName": "Caviedes S\u00e1nchez", "Firstname": "Ver\u00f3nica", "Initials": "V.", "Affiliation": null, "Discriminator": null, "CorporateFlag": 0, "BEntID": 331378, "AutID": 439085, "OrderNr": 1, "DegrID": null, "EditorFlag": 0, "CorrespFlag": 0, "IllustratorFlag": 0, "ReviserFlag": 0, "TranslatorFlag": 0, "InsAcronym": null, "InsFSN": null, "ORCID": null, "PersID": null, "InsID": null}], "mapdetails": null, "datasets": null, "monographs": null, "monparts": null, "serparts": null, "BEntOpen": null, "BEntPrivate": null, "availability": [{"BInstID": 359321, "LibID": 36, "BRefID": 334821, "EmbargoDate": null, "FullEmbargoDate": null, "PhysMedID": 16, "hasOCRd": null, "ShelfLocCode": "359321", "BarCode": null, "PaidValue": null, "Medium": "Server", "Description": "Interne VLIZ documenten", "Acronym": "VLIZ", "Library": "Vlaams Instituut voor de Zee", "DutchTerm": "Non-open access", "URL": null, "ClassifID": 228, "Classification": "Non-open access", "ReqLink": 1, "ClassifTypID": 3, "URLLocation": "https://www.vliz.be/imisdocs/publications/", "SubDir": 1, "InternalReq": 1, "LoggedInReq": 1, "Disclaimer": "Disclaimer_VLIZ_Intern", "DutchDisclaimer": "<p>Deze publicatie is enkel beschikbaar voor persoonlijk gebruik binnen de Innovocean site <br />en mag op geen enkele manier verder worden verspreid.</p>", "FileFormat": ".pdf", "FileDescr": "pdf", "InsPub": 1, "InsID": 36, "FileFormID": 6, "PublicFlag": 1, "orderLib": "A"}], "litstyles": [{"LitStyID": 7, "Style": "Doctoraat/Thesis/Eindwerk"}], "thespers": null, "conf": null, "proj": null, "Physdatasets": null, "spcols": {"941": {"SpName": "LifeWatch Species Information Backbone", "SpColID": 941, "ParSpColID": 39, "TopParID": 39, "ShortName": "LifeWatch Species Information Backbone", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": 39, "SpColPath": "VLIZ ackn/LifeWatch Species Information Backbone"}, "793": {"SpName": "Marine Regions acknowledged", "SpColID": 793, "ParSpColID": 941, "TopParID": 39, "ShortName": "Marine Regions ackn", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": 39, "SpColPath": "VLIZ ackn/LifeWatch Species Information Backbone/Marine Regions ackn"}, "39": {"SpName": "VLIZ Acknowledged Publications", "SpColID": 39, "ParSpColID": null, "TopParID": null, "ShortName": "VLIZ ackn", "URLLocation": null, "LibID": 36, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": null, "TopParIDNotWebsite": null, "SpColPath": "VLIZ ackn"}, "": {"SpName": "VLIZ Core Flag", "SpColID": null, "ParSpColID": null, "TopParID": null, "ShortName": null, "URLLocation": null, "LibID": null, "OpenRepoFlag": null, "SpTypID": 1, "TopParIDNotWebsite": null, "SpColPath": null}}, "doi": null, "MParts": null, "SParts": null, "hLibs": null, "langs": [{"BEntID": 331378, "LangCode": "es", "AbstractFlag": 0}, {"BEntID": 331378, "LangCode": "es", "AbstractFlag": 1}], "urls": null, "thesterms": null, "taxterms": null, "geoterms": null, "othterms": null, "asfacodes": null, "asfa2codes": null, "resmessage": "", "complete": 1, "sessions": {"newSesName": "Bouchti, Zohra, Z.", "newSesDate": {"date": "2021-03-12 07:41:18.300000", "timezone_type": 3, "timezone": "Europe/Brussels"}, "updSesName": "Bouchti, Zohra, Z.", "updSesDate": {"date": "2021-03-12 07:41:18.300000", "timezone_type": 3, "timezone": "Europe/Brussels"}}, "arch2discl": null, "publs": [{"PublID": 31164, "PublName": "Universidad de C\u00e1diz", "InsID": null, "PersID": null, "INBOID": null, "OrderNr": 1}], "pictures": [], "collections": [{"Collection": "VLIZ Acknowledged Publications", "ShortName": "VLIZ ackn"}]}